先達MK妹: 今日條裙太短

雞

先達Kol kayingbb

今日kaying 收咗好多部好叻女

好撚似永野一夏

上年條裙都好短

呢個無咩MK feel

跪係度

好yap

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

想含 ？

。。。

33:42
真係好Q短，不過都打咗底㗎啦

絕種MK妹嘉盈bb

冇左ig

咁大個女其實唔應該打底囉

有新呀

係邊

kaaying219

上年正過今年

咁大波，幾正喎

明明好mk但又覺得佢好可愛

真正瘦底大波

好正

好賤

笑咗...

5點見到佢係先達周圍行....幫佢老細走d 512....

係咁瘋狂見佢比人食檸檬

食檸檬即係點?
放iphone 無人要?

先達收機唔係上華強北放架咩

kaying大波好多

佢就係成個先達行上行落就圍想放機...

不嬲都係咁....有d店主見到個價開始跌咪掉俾隔離附近d舖頭
等佢地蟹....

嘉盈b

戰鬥格
預咗今日一定入鏡化濃妝set頭着短裙

一除口罩好柒

咁都yap咩食得落啦下話

師兄平時食開好嘢喎 呢啲質素都睇唔上眼

算吧啦 係男人聖地連登 小雲寶寶都比人話唔正架啦
班友食開動漫女 同韓星女團 點會睇得上啲真人

佢真係好正

想屌

扁鼻冇下巴

黑社會

真心 要化濃妝set曬頭夾好頭髮先咁既質素
一落妝一定好柒

要調教下

又話佢條仔係黑社會

上年抵佢紅

早幾日ig story有人問佢對波幾大
佢影左個bra size 無記錯好似係75E

小雲寶寶主要係鮑魚唔靚
其他都

mk妹邊會咁大波

佢細個一樣樣架喎

joe biden已勃起

小雲寶寶咁撚mk都正

不如係水有眼耳口鼻都話正啦
任何有西既話唔正都係偽君子

老細
呢d zentral一地都係

不如得閒走返轉clubbing

正臭閪

法官大人，我屌

連登仔
信佢一成
雙目失明

留意到上面有班巴打應該J開二次元
隻眼大落到嘴嗰啲
先話先達女神唔靚

人間性器

各位阿Sir你地好， 麻煩留意吓上面條友，網上轉載惡意訊息、反中亂港、懷疑煽動他人作出擾亂國家社會行為。

死臭閪 雞來

小雲個樣好得 腳都好正 同閃卡個時完全兩樣野
整埋抽脂波 Perfect 手感同真一樣

閃卡pls

一定係未去過clubbing先會幻想clubbing好多好正，呢個質素落埋clubbing好肯定一入門口已經比人mark左

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一岀路
黑警死全家

已報警

依條女群埋條垃圾白兵架，仲好支持佢

多謝巴打！

唔該你班連登仔長大啦，到而家都未明呢個世界係現實嘅，有錢有地位就有公義，唔好諗住個世界好似你老竇老母咁你攤大手板就俾你先得㗎。呢代人真係縱壞咗。 你哋啲所謂同路人10個有9個都轉晒會啦 難怪大部份出黎既都係學生， 唔係食飽飯冇屎屙點會搞啲咁嘅嘢。 既然個社會咁黑暗咁唔公平咪唔好喺度生活囉！連政府都叫你地窮就返大陸生活 ，你哋死都要留喺度真係冇人幫到你。 你哋班垃圾走啦 唔知醜 讀撚完個少少書就以為世界咁完美啊？有時間就出嚟社會做吓嘢啦！

再講多次，淨撚係識打機唱K溝女嗰啲社會寄生蟲唔該反省下，係你要求其他人甚至政府做嘢之前，唔該諗清楚你哋係咪有說服力先，你哋平時生活又係咪真係行所謂公義？眼見好多所謂黃絲為咗份萬零蚊月薪嘅工就去間藍/唔鍾意既公司返工，然後日日淨係識得話公司封建幾唔人道 話上司同事廢老，又唔諗吓點解自己要幫人打工？點解唔辭職啊？係地咪又係為咗錢放棄所謂嘅公義！呢個世界就係利益主義。可能書冇教 你班學生唔會明。連自己都做唔到 就要求成個社會跟住你做？ 喺你哋話啲明星為咗個幾十萬就賴共出賣人性嗰時，唔該你哋諗吓自己都係為咗個萬零蚊月薪就出賣緊人性。直接啲講 你哋條命仲賤過明星

死on9仔港共死臨頭仲未知咩事

駁唔到啊？ 淨係識得話人on9 唔該搵個有少少質素嘅人出嚟反駁下

保一國兩制 還香港穩定 ！人人有責

歡迎問價

果然鍾意得白兵嘅都係咁高質

係 clubbing 全部得啲未發育 死靚妹
發育左個啲一打mark實啦

想去問價了

咁你係咩？你好撚有錢？你住半山？
屌你咪一樣上連登周圍揾人屌
跟住就話咁黃嘅乜乜乜
連登好黃㗎，你返香討揾藍屍講啦

我咁講連登藍嘅多過黃，唔信開個post叫人投票睇吓連登係建制嘅多定係反政府嘅支持者多？

我屌

條裙短撚到
對腳正撚到

?$/q

完全冇人性嘅禽獸話人哋出賣人性，完全漠視公義嘅賤精話人哋為錢放棄公義你知咩係公義咩？講嚟聽吓。

「你哋條命仲賤過明星」乜香港仲有明星嘅咩？真係堅離地喎。

一部12 pro送比佢可跟上房做一次
連登仔衝唔衝

身高似？

梗係衝啦
就算上到房比佢打到仆街都衝

on9

永野一夏pure好多

幾時有新片？

反而係你冇講過咩係公義，我就上面有埋例子證明。淨係喺度話我冇公義 你講黎聽下

攪撚錯呀，今次去到第4頁都未有床照睇

話你戇鳩其實都已經係抬舉左你，認真，我真係有少少懷疑你係咪弱智嘅。

有錢有地位就有公義呢啲咁嘅說話係共產黨呃你㗎咋，如果唔係都唔使俾人制裁啦。你話爭取民主就係食飽飯冇屎痾，我話你個腦根本就係用嚟裝屎。個社會唔公平就應該去改變而唔係好似你咁諗住一走了之，你冇能力改變社會唔係問題但請你唔好阻止其他人去進行改變。人類之所以唔使受制於大自然就係因為人類有能力改變周圍嘅環境而唔需要好似其他動物咁去迎合環境先生存到，而而家嘅你就同其他動物冇分別。話人哋讀撚完個少少書你學歷有幾高呀？

連公民權利都唔知係咩就收嗲啦，每個香港市民都係社會嘅持份者，換句話講政府無論推出咩政策我哋都有權出聲！話人的寄生蟲你哋班死差佬咪又係要納稅人出糧俾你又係你話嘅，你咁醒做乜仲幫人打工啊？唔好似Bill Gate咁開間公司賺錢？

可能你冇讀過書唔明，萬丈高樓從地起，從古至今所有能夠左右世界未來嘅改變都係由行出第一步開始，依家有人已經行出左第一步，你唔跟唔緊要，但請你唔好阻住地球轉。

邊度搵返黎

個樣差咁遠

真係好mk

啱哂連登仔班青頭垃圾

十一月好似有
咁多人睇嘅咩佢

咸濕夜子

演技幾好幾入戲
雖然副偈麻麻

條柒頭嗰陣仲話搵人斬連登仔

Ig係咩

Like 咗人地Twitter 未？
成日見佢得百幾個like,好撚sad!
明明有啲遲過佢出道都出名多產同多like過佢！

呢件正過小雲多多聲啦
D私影照真係唔掂，好多黑色素，睇到有陰影

好普通姐 街大把

宜家好少見到mk 味咁重既囡

幅圖出過幾多次

一樣無嫁

既然連登咁無知咁幼稚咪唔好喺度囉！連連登仔都叫你不滿就返香討 ，你死都要留喺度真係冇人幫到你。 你件垃圾走啦 唔知醜

條on9又要人反駁 但而加又縮返入老母個閪度

人哋食開幻幻
呢啲太老

連登仔情可以堪 阮兆祥咁既款都食到

感建分

你呢d撚樣現實應該豬西都唔會so你

佢條仔係嘍囉黎
唔知會唔會斬我呢

呢隻真係熱狗雞嚟

響後面拉起條裙就隊入去

係咪熊仔頭片入面條女

好中 香港無錢學乜人講自由

其實佢本人喺現實世界咪又係一條淨係識得擦存在感嘅廢青

落左妝你見過未呀
小雲正條撚 衰過雞

大癲大肺真mk妹性格

盲閪

兩條友 視線去咗邊個方向

個格似

左上角問價

邊度有短裙

小雲都正

各位阿Sir你地好， 麻煩留意吓上面條友，反中亂港、懷疑煽動他人作出擾亂國家社會行為。

化淡妝嘅佢
要化濃妝+p圖先有果個效果
不過淡妝個樣清清地

冇肌肉線條 全部脂肪嚟 就咁睇好似中央肥胖
條裙仲要拉到過肚臍扮腳長 唔係裙短 係佢休得短
ig啲相仲要重裝甲
我出480算

淡妝似譚仔呀姐
大陸啲北姑對眼配表情紋就係咁款

有啲似簡淑兒

條友開生日party好似上過新聞但唔記得咩事，有冇人可以講下

係 而家d 女好撚虛偽

普通樣
勝在大波

Fyy平時打扮到成個女神咁
又話以前讀書收開兵
點睇都唔係麻甩格啦
但佢把聲係真嘈

又要著咁短，又要驚死俾人睇到

mk妹呀

好正呀條腿

延伸閱讀

韓生對眼突晒出來

有鼻毛嘅喂

夾腸

個feel好污糟咁

靚女就無份，但個mk妹講野幾過癮，好鍾意撩呢種女仔講野

諗起有個iphone炒賣grp
有個光頭佬自稱係佢男朋友

好似娃姐

mk妹係咁上下啦 粗粗地 執返濟先

2個人黎WO,真定假

就係話佢好普通，lkf一地都係
比你地吹奏到天上有地下無

Sorry 咁既水平
入左DI唔知會唔會比人當左係侍應

真係短到離譜 行樓梯實走光果隻

你自己廢無料都唔駛咁大聲同人講

你自己廢撚到得咁既朋友圈
仲好意思大大聲同人講

唉，唔通人人都要好似你咁戇鳩
要一個個列出自己同朋友做過d咩
搵幾多錢 做緊咩

坐井觀天，仲好意思笑人地學生

你捉稻草人黎打既原因
除左因爲班未出黎做野既學生冇能力之外
仲因爲自卑，同埋朋友圈低質素

人地係著左 打底短褲啦

Sorry 原來得咁既料
不意外

仲DI,你都係收返埋先唔好出黎柒

Beijing 都搬得出黎啦

喂，你條女係唔撚得就唔撚得
Hardsell多幾多年都係mk妹

你班on9仔唔會以為買部電話就有得屌呀？

呢種裙內置短褲，無野睇

其實依種女既心態係唔會怕走光,比你睇下又唔會小忽肉
人地知哂規距識玩過你啦

照殺

出黎介紹電話會唔會搶左Karen 第一受歡迎個位

好有鄰家小妹feel

濃妝同淡妝嘅分別

依條女撐白兵架喎又賣人血tee

有無做過愛？

咦, 仲係度??佢把聲講五大訴求

lm

啊sir又偷人哋ac？

駁吾刀不嬲係波台狗用開
事實係佢哋講嘢廢到冇人想理

好心佢著YOGA 褲啦, 咪唔怕走光

支持著短裙

佢條仔唔係元朗鄉黑咩之前仲話要搵人斬連登仔

有冇人知之前學生妹流出係咪真係佢嚟

Lm睇幾時唔著衫

重要同個鄉黑翻版阮兆祥一齊
點解要攪到自己咁

比公仔佬當肉便器咁玩

嘩 我屌你老母 你咁撚樣講 人哋識吹雞斬人㗎

Attention whore

真心
唔覺得靚

有國安法唔驚

見過真人，咪著得性感少少既女仔姐

阮兆祥 想睇下

冇圖?

咁係唔係?
不過係ST做都......

好似大波版蛙姐..

上面有人post咗

見到就想屌佢個鼻

人中紋身

香港勝在有MK妹

學生妹流出

老左就以老mk 溫碧霞

之前唔知邊個話冇皮既咩？

好撚白滑
有波又有腳

kaying bb 屌我啦

好撚串喎
邊條毒能仲follow佢既就真係傻冇話佢係雞既毒能

之前流出 但遮咗樣 然後有巴打整埋對比圖話係佢 佢有係story否認 話流出嗰個係佢中學師妹嚟 由於一直無原圖 所以確定唔到係咪佢

真係好似樣

bam

有冇人第一眼唔係睇字而係睇佢下半身

有冇巴打有backup之前流出嘅對比圖好想睇返

無，反而去睇心口點解塌塌地嘅

其實平時都似係夾出嚟 實際上應該無平時啲相望落咁大

淨係搵得返兩張 有冇巴打有對比圖

想屌到佢收嗲叫唔敢

佢流出相勁大對波

但肯定咗佢係咩？定有新流出

有mk短裙妹做店員，每日開舖啲時間點過

👎🏻

讀慕光？認到套校服

上面班人啱啱出册？

條女拍緊熊仔頭好耐啦

最新拍拖個條仔仲要黑底嚟

我記得仲有流出

more pls

有張比人後入緊對波大到含家產

係佢黎咩

邊度有呀

有冇巴打有backup張相

係他泥咩?

佢應該都有影閃卡 係爭在流出嗰個係咪佢

條仔柒撚到

好仁

sir 你呀媽個西咩

一啲都唔撚靚 連登仔好鐘意豬閪

最重要嗰張打咗格 不過係有少少似佢

嘩啲紋身多到

唔覺，個樣不差

似！！